{
    "Failed to get profile. Please try again.": "获取用户信息失败，请重试。",
    "Please input some code to start translating.": "请输入一些代码来开启翻译。",
    "Sorry, the language is not supported.": "对不起，该语言暂不支持。",
    "Please login to use CodeGeeX.": "请登录后使用 CodeGeeX",
    "Login": "登录",
    "Would you like to disable CodeGeeX?": "你想禁用 CodeGeeX 吗？",
    "Disable Globally": "全局禁用",
    "Enable": "启用",
    "enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "disable": "关闭",
    "hide 'X'": "不显示 ‘X’",
    "Would you like to enable CodeGeeX?": "你想启用 CodeGeeX 吗？",
    "Enable Globally": "全局启用",
    "There is a new version of CodeGeeX, do you want to update now?": "CodeGeeX 有新版本,是否要升级？",
    "Update": "升级",
    "You have used our extension for a while, would you like to tell us about everything you feel about our extension?": "You have used our extension for a while, would you like to tell us about everything you feel about our extension?",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Your today's requests have exceeded the limit.": "CodeGeeX 请求限制",
    "Your selection is too long": "您选择的内容过长",
    "We highly respect the privacy of your code. Do you accept sharing the generated code only for research purposes to make CodeGeeX better? Otherwise, the code won't be stored and is only used to assist your programming.": "我们非常尊重您的代码安全。您是否接受仅出于研究目的使用生成的代码，以改进 CodeGeeX？如不接受，该代码将不会被存储，仅用于辅助您的编程。",
    "Accept": "接受",
    "Decline": "拒绝",
    "CodeGeeX is generating ...": "CodeGeeX 正在生成...",
    "No result to show": "无建议",
    "There was an error sending the request": "请求失败。",
    "Wrong user, please retry again soon or logout and relogin": "用户错误，请重新登录。",
    "Use Code": "使用代码",
    "Choose This Snippet": "选择这段代码",
    "Do you want to set {0} as your default comment language?": "你想设置{0}作为您的默认注释语言吗?",
    "You have successfully signed out {0} from CodeGeeX.": "您已经从 CodeGeeX 成功登出{0}。",
    "Login session timeout, please restart a new session.": "登录超时，请重试。",
    "Done": "完成",
    "No Suggestion": "无建议",
    "Failed": "失败",
    "You just accepted your first CodeGeeX suggestion!": "您已经成功采纳了您的第一条 CodeGeeX 建议！",
    "Press Tab to accept your first suggestion!": "按下Tab来采纳您的第一条 CodeGeeX 建议！",
    "Try {0} to generate by CodeGeeX. This guide will be closed if you input anything": "按 {0} 使用 CodeGeeX 生成代码。输入任意内容可关闭此提示。",
    "Please ask some question about coding and try again.": "请修改您的问题，并重试。",
    "Please ask some coding question, {0} for quick submit your question.": "根据您的代码进行提问，使用 {0} 快速提交。",
    "Your CodeGeeX is expired, please login to use CodeGeeX.": "您的登录失效，请重新登录。",
    "Generated by CodeGeeX": "已使用 CodeGeeX 生成",
    "Undo": "撤销",
    "Diff": "对比",
    "Edited by CodeGeeX": "已使用 CodeGeeX 修改",
    "Ask CodeGeeX to edit": "使用 CodeGeeX 修改",
    "Ask CodeGeeX to explain": "使用 CodeGeeX 解释",
    "Ask CodeGeeX to fix": "使用 CodeGeeX 修复",
    "Please describe the code you want to generate.(e.g. Please help me write an Express server) {0} to submit, ESC to cancel": "请描述您的代码需求（比如：帮我写一个 Express 服务），按 {0} 快速提交，按 ESC 取消。",
    "Sorry, commit cannot be empty": "对不起，提交不能为空",
    "Please select some log in terminal to ask.": "请在终端中选择一些内容进行提问。",
    "Tip: Use {0} key to accept the current line": "提示：使用 {0} 键采纳当前行",
    "You haven't config your local model": "您还没有在本地模式下完成模型配置。",
    "Exit local mode": "退出本地模式",
    "Config": "去设置",
    "LOCAL MODE": "本地模式",
    "The code is too large to be reviewed, please select a part of the code for review.": "代码过大无法进行审查，请选择部分代码进行审查。",
    "Feature Guide": "功能向导",
    "The local file does not exist {0}": "本地文件不存在 {0}",
    "The index of the current code repository has been removed.": "当前代码库索引已删除",
    "Indexing the workspace, this process may take several minutes.": "正在进行索引，大约需要数分钟",
    "Failed to index the workspace, as it's not support in local mode.": "授权失败，本地模式不支持此功能",
    "Failed to create the index of current repository, please try again.": "创建索引失败，请重试",
    "Network issues detected. This may be due to local proxy settings, Remote SSH, or enterprise security configurations. Refer to [Network Configuration Solutions](https://zhipu-ai.feishu.cn/wiki/Bnjjw30AMiaOXVkIhaocUNlmnob) for more information.":"当前网络环境异常，这可能与本机代理、Remote SSH 或企业安全配置有关，详情请参考 [网络配置解决方案](https://zhipu-ai.feishu.cn/wiki/Bnjjw30AMiaOXVkIhaocUNlmnob) 。",
    "Network Error":"网络错误",
    "Ghost comment adds temporary explanatory text within the code to help you understand the logic. These comments are not written into the actual code, so the code you commit to GIT remains unaffected.":"幽灵注释是在代码中添加临时的解释文字，帮助您理解代码逻辑。该文字不会写入到代码中，因此您可以提交到 GIT 的代码不会受影响。",
    "Verifying license …": "正在验证授权信息 ...",
    "Your account has been successfully linked to {0}": "您的账号已成功绑定至 {0}",
    "The license you entered is incorrect.": "您填写的授权码有误。",
    "The license you entered has already been bound.": "您填写的授权码已被绑定。",
    "Please login first.": "请先登录。",
    "Got it":"知道了",
    "Please allow us to read the code repository and create an index. The indexing results will only be used to provide contextual information for your Q&A and completions, and will not be used for model training. You can delete the index data in the settings at any time, and by continuing, you are deemed to accept the [privacy agreement](https://codegeex.cn/privacypolicy) .":"请您允许我们读取代码库并建立索引，索引结果仅用于为您的问答和补全提供上下文信息，不会用于模型训练。您随时可以在设置中删除索引数据，继续即视为您接受 [隐私协议](https://codegeex.cn/privacypolicy)。",
    "Agree and Continue":"同意并继续",
    "Disagree":"拒绝",
    "UML Preview":"UML 预览",
    "Code Map":"项目地图",
    "CodeGeeX: The Code Map is currently loading. Creating the project repository index requires a bit of time, we will make the Code Map available as soon as indexing is complete. Thank you for your patience.":"CodeGeeX：代码地图正在努力加载中，由于项目库索引建立需要一些时间，我们将在索引完成后立即为您开启代码地图，请您稍等片刻。",
    "Indexing workspace...{0}%": "正在索引代码库...{0}%",
    "CodeGeex: Operation Failed. Please try again later.": "CodeGeex：操作失败，请稍后再试。",
    "Analyze the complexity of this method. Based on your analysis, help me improve its time efficiency, space efficiency, or overall performance. Finally, output the modified method.": "分析这个方法的复杂度，根据你的分析帮我提高这个方法的时间效率、空间效率或是性能，在结尾输出修改后的方法",
    "Review this code from the perspectives of readability, maintainability, security, time and space complexity, execution efficiency, and performance. Present your analysis results in Markdown format. Finally, based on your analysis, optimize the code and output only the modified method.": "从代码可读性，可维护性，安全性，时间和空间复杂度，执行效率和性能等角度帮我检查这段代码，用 Markdown 格式展示你的分析结果，在结尾根据你的分析帮我优化这段代码（只输出修改后的方法）。",
    "Customize displayed button options...": "自定义展示的按钮选项...",
    "Explain": "解释",
    "Explain code": "解释代码：Explain code",
    "Add comment": "添加注释：Add comment",
    "Add Comment": "添加注释",
    "Ghost comment": "幽灵注释：Ghost comment",
    "Ghost Comment": "幽灵注释",
    "Explain code in editor immersively": "沉浸式解释代码",
    "Fix bug": "修复错误：Fix bug",
    "Fix Bug": "修复错误",
    "Generate unit test": "生成单元测试：Generate unit test",
    "Unit Test": "生成单测",
    "Review code": "代码审查：Review code",
    "Review": "审查",
    "Code optimization": "优化代码：Code optimization",
    "Code Optimization": "优化代码",
    "Optimize": "优化",
    "Add docstring": "添加文档注释：Add docstring",
    "Add Docstring": "文档注释",
    "Add exception handling": "添加异常处理：Add exception handling",
    "Exception Handling": "异常处理",
    "Print log for debugging": "打印输出进行调试：Print log",
    "Print Output": "打印输出",
    "Improve running efficiency": "提高运行效率：Improve running efficiency",
    "Improve Efficiency": "代码提效",
    "Rename symbols for clarity": "优化变量名：Rename symbols",
    "Rename Symbol": "优化变量名",
    "New file for debugging": "在新文件中调试代码：New file",
    "New File": "新文件",
    "Try a new approach": "换个写法试试：Try a new approach",
    "New Approach": "换个写法",
    "Add docstring for class": "添加类文档注释：Add docstring for class",
    "Class Docstring": "类文档注释",
    "Generate docstrings for methods": "为方法添加文档注释：Generate docstrings for methods",
    "Function Docstrings": "方法文档注释",
    "More": "更多",
    "Select the shortcut command, or enter the command to edit the code (for example, add code according to the comment content)": "选择快捷指令，或输入指令编辑代码（例：按照注释内容添加代码）",
    "Enable quick operations": "启用快捷操作",
    "Show quick operations but hide \"X\" symbol": "显示快捷操作，但隐藏“X”符号",
    "Disable quick operations": "不显示快捷操作",
    "Accept Comment":"采纳注释",
    "Details":"详细解释",
    "Ask":"提问",
    "Example":"用法示例",
    "Due to code changes, adding ghost comments has been stopped.":"由于代码变化， 已停止添加幽灵注释。",
    "Generating":"正在生成",
    "Generation Failed.":"生成失败。",
    "Show More":"查看更多",
    "Re-ask":"重新提问",
    "Show reasoning": "查看思路",
    "Terminate": "终止生成",
    "Edit": "编辑",
    "Editing...": "修改中...",
    "Submit": "提交",
    "Sorry，commit cannot be empty": "抱歉，提交内容不能为空",
    "Something went wrong. Please try again.": "发生了一些错误，请重试。",
    "Git is not detected on your system. Please install Git and retry.": "未检测到您的系统的Git，请您安装后重试。",
    "Hide hints": "隐藏提示",
    "Analyzing code...": "正在分析代码...",
    "Enter commands to modify the code (e.g., add code according to the comments)": "输入指令修改代码（例：按照注释内容添加代码）"
}
